{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011342",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 오마드 호텔"
    },
    "text": "ゲーミングPCとスマートTVが備えられた宿です。 客室数は22室で、韓国語が可能な案内支援言語です。 会員特典としては、全客室で無料でネットフリックスとユーチューブを視聴でき、ゲーミングルームが備えられており、1ヵ月間ゲームを楽しむこともできます。 バスターミナルからの送迎サービスも提供されており、パッケージでソルロンタンを提供しています。 また、キャリア保管サービスを行っているため、旅行中にキャリアを預けることができ、徒歩特価客室への駐車料金案内や駐車案内が可能です。 ただし、徒歩特価の予約後、車で来られるお客様は駐車が不可能であり、駐車料金が請求されます。 また、11時以降に退室される場合にも駐車料金が請求されます。 宿泊施設はコストパフォーマンスに優れ、オンシーズンにも低価格で利用でき、社長の親切さが快適な宿泊を作ってくれます。 位置も統営港から近くて部屋もきれいで旅行を楽しむことができますが、エアコンが弱く窓が閉まりにくい短所があります。 宿泊施設は全客室でPCを利用でき、ゲーミングルームは2台のPCが完備されています。 また、58UHDスマートテレビとネットフリックス、ユーチューブを無料で視聴でき、利用時間は7時から9時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "22室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の特典は何ですか？",
            "answer": "会員特典として、全客室で無料でネットフリックスとユーチューブを視聴でき、ゲーミングルームが備えられており、1ヵ月間ゲームを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルからの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンは提供されていますか？",
            "answer": "はい、パッケージで提供されています。"
        },
        {
            "question": "キャリア保管サービスはありますか？",
            "answer": "はい、キャリア保管サービスを行っています。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室への駐車料金はありますか？",
            "answer": "はい、駐車料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価の予約後に車で来る場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、徒歩特価の予約後に車で来られる場合は駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "退室後の駐車料金はありますか？",
            "answer": "はい、11時以降に退室される場合にも駐車料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコストパフォーマンスに優れていますか？",
            "answer": "はい、コストパフォーマンスに優れており、オンシーズンにも低価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどのようですか？",
            "answer": "位置も統営港から近くて部屋もきれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "エアコンが弱く窓が閉まりにくいという短所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は7時から9時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 394
    }
}